淘寶買嘢可能包裝物 贈送大陸肺炎

查實大陸肺炎咁犀利淘寶買嘢包裝可能都已經有病毒

Chinese Virus 無處不在

仲買淘寶個D 抵死啦

原來可以咁樣幫還押手足